有好多心事唔敢同身邊人講。。。

好鬼煩 好撚煩 有女又死無女又死
想飛又唔捨得 又要扮情聖驚hurt到人
又唔知自己係唔係仲鐘意佢定習慣身邊有個人
心思思身邊有靚女又貪佢有新鮮感
同時間又拖住第二個女仔
我好撚亂好撚煩呀呀呀呀呀呀 屌

無女朋友你鐘意點玩都得
但偏偏我又有拍左好耐拖既女朋友
想試下新鮮感但又驚自己後悔
我知實比人屌叫我唔好拖住女朋友
不過我又唔知點開口

唉屌

好驚玩出火 而家已經好難交人
成日都集中唔到唔專心係佢身上

我覺得自己真係未玩夠
好想定落黎 但偏偏唔係我想就想

同我講

btw屌你老母有無聽過麥田故事

見人靚女啫
新鮮感過後就冇架啦

我知你想講咩 但而家呢個女仔
比起女朋友 係我鐘意個類型多d
外向 得體
但始終都覺得自己貪新鮮

我ex好似你咁 飛撚咗我

如果命運能選擇

都唔係新鮮感完就無
Feel到佢都嗒我糖
尋晚食飯飲多左kiss左攬住咁送佢番去
之前都試過飲完攬下
尋晚就真係過左火位

知道自己貪新鮮 確實自己貪新鮮嘅話
唔該你集中火力係你女朋友身上

介唔介意講下散前拍左幾耐拖
最尾點散

我同自己講用力愛多佢一次
如果唔得 就咪撚再拖人飛左佢
但唔知點開口 驚佢會自殺
我好清楚愛情無可能日日激情
但我未玩夠 我仆街我認

最撚仆街係我同時拖住幾個
除左我女朋友仲有a b c
佢地個個都係好女仔
唉屌 一槍打撚死我啦
好煩呀屌你老母

又要打搞伯母 屌你老母

咁你都係快啲仆街死啦
原來仲有abc

A b係我鐘意同佢地相處個陣
好chill 好舒服
C掉轉係佢鐘意我
但我唔想無左呢個朋友 唔知點推走佢。。

嘩屌你

最仆街係我知自己仆街
最理性應該係飛左女朋友再自己慢慢選擇
咁樣對佢最fair
但我做唔到
知易 行難。。

貪富懸殊
我呢d一個朋友都冇,更唔好話有冇女

骨子裏player

掉番轉你係我可以點做
我唔想hurt到女朋友
但根本無可能 我係佢惟一
做一個人精神支柱係好撚柒攰
我放假已經係想le埋自己
或者同朋友出去做運動都唔想陪佢

我唔係度講都唔敢比人知
班兄弟同我講 abc知你有女朋友都埋你身
未去到上床怕咩姐 但我真係驚
如果去到某一步佢地要我比名份。。
我到而家都未知自己想點

我係度諗
其實我係唔係真係鐘意人
定只係
鐘意比人鐘意個種感覺
好想比人去依賴，掛住
但其實我唔係真係需要佢地

有無人同我一樣都係咁
唉屌你老母 訓唔到亂咁諗